有咩書介紹

自從有kindle 後可以瘋狂下載電子書， 有咩書必睇？ 關於科技， 宗教， 經濟， 健康， 生活都岩.

小說啦

龍虎豹

快思慢想

睇過呢本👍🏾

咁推薦第二本
戰略:一部歷史